{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667343?place[place_type]=GID&place[gid]=1667343&place[latitude]=37.8964746697&place[longitude]=127.5091379807&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 니노 풀 키즈펜션"
    },
    "text": "ペンションの予約の時、リアルタイム予約の現況はいつも100%正確ではありません。重複予約が発生することもあり、先に決済された予約に優先権があります。また、客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル手数料は決済金額ではなく、予約金額を基準に策定されます。最大人員超過時、チェックができせ、この場合、払い戻しは不可能です。李竜一(イ・ヨンイル)当日に予約をキャンセルする場合にも払い戻しは不可能ですキャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。客室や周辺施設を利用する時には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人用の炊事道具を持ち込むことも禁止されています。プールビラとスパ施設を含む202号は3名まで宿泊でき、最大5名までご利用いただけます。客室ごとに個人プールやプールがあり、水着やラッシュガードを着て使用してください。追加料金が発生するチューブと救命胴衣を使用する場合は、1日前に予約が必要です。 駐車は1部屋あたり最大2台まで可能で、F101とF103客室にはキッズジャングルジムとベビー電動自動車施設があります。 必要に応じてマートピックアップサービスを利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の現況はいつも正確ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の現況はいつも100%正確ではありません。重複予約が発生することもあり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人員を超えた場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人員超過時、チェックインができず、この場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約を当日キャンセルする場合に払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約を当日キャンセルする場合でも払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いても良いですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人用の炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラやスパ施設は何名まで利用できますか？",
            "answer": "プールビラとスパ施設を含む202号は3名まで宿泊でき、最大5名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールや個人用のプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個人プールやプールがあります。水着やラッシュガードを着て使用してください。"
        },
        {
            "question": "チューブや救命胴衣の利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "チューブや救命胴衣を使用する場合は、1日前に予約が必要です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は最大何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり最大2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "F101とF103客室にどのような施設がありますか？",
            "answer": "F101とF103客室にはキッズジャングルジムとベビー電動自動車施設があります。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてマートピックアップサービスを利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 555
    }
}